今日股joy大家輸緊幾多？

樓主隻384牛走唔走得切

qq 倉蝕緊$600

6k

門面輸左一皮

772 朱緊十蚊

2018 180 蚊買入

8k

賣緊樓了

Call put 都有唔洗點輸

點會走得切

嘩咁撚勇

1918 輸一皮

希望下午會升返

依家瀨緊尿啦

暫時2000

最快聽日啦

輸到得返條底橫

13k

陣係今日輸5k toal唔止

大戶QQ震一震 收市先黎大手入貨等聽日

891上

20k

跌200幾就股joy 你玩返六合彩會開心d

恆牛坐緊10格

8400 輸緊30k

含指牛

問左QQ未？

善joy 善joy 🙏

連登仔好多都跌少少就衝晒出黎

即市買？

好大波幅

幾千

2382 molamola

D貨前日走晒 所有cash係手
等睇人仆街

跌得好甘

0.54 追

創仔

咁快就股joy

希望bin到你c

700 輸緊$620

平安牛
輸緊17K

樓主隻牛仔死左

60k

你認撚錯人

樓主有啲似吉利主席

幾多本

第3個